[大灣區中的廢柴]垃圾廢老返大陸又要怕稅重

你老幾呀而家，又要返大陸又要人地益你
完全反映到班廢老一事無成，無實幹，咁耐以黎淨係識得利用香港地理環境既優勢黎R著數

咁愛國點解唔交返大陸稅率呀

//政制及內地事務局長聶德權在本台節目表示，中央清楚知道港人關注在內地生活的稅率問題，指當局會探討每個相關議題，包括港人按本港稅率在內地納稅的「港人港稅」安排，強調政府「不會封後門」，但認為社會要設身處地思考，若港人在內地工作，享受內地福利，但就按本港稅率納稅，是否完全適合。他又指，若果有個別城市希望招攬人才，可以透過吸引人才政策，讓公司或政府為相關人才提供稅務補貼。

至於規劃綱要提出，研究開展非急重病人跨境陸路轉運服務，聶德權表示，隨著大灣區發展，會有更多港人北上學習、就業或退休，他們對醫療服務有一定需求，而且對於本港醫療較有信心，認為這項建議能夠改善現有轉運安排，製造更便利的環境，強調政府會先照顧本地醫療需求。

See detail
聶德權：本港可自行決定落實大灣區規劃(商台新聞)

See detail
聶德權指政府會探討港人港稅安排 (商台新聞 馮天蘭攝)

五毛呢

五毛不願面對

咁愛國
但又唔肯同党和国家共享財富

你係咪中國人

你係咪俾大陸稅呀中国人

五毛唔敢出聲？

Up乜呀